觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

投考黑警，忠誠勇毅！
票投薯片，廿三必立！
民主黨賣香港！

推

黑警死全家!

起底
不推文
唔好回

如果薯片叔叔選到, 立23 條都ok呀

今時今日
仲有人用光時 profile pic係薯片個fb支持

推呀

推比更多人睇

究竟邊個先係鬼！

唔可以比手足白白犧牲！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧
跟手遲下去選立會
屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單

直頭係 食人唔𦧲骨！

拉

大大力推

講事實！

提醒大家，投撚咗個大仆街出黎！

推！

買過account啦

如果呢條女真係仆街嘅話 咪等佢啲選民圍剿佢囉

要啦
希望Ｄ選民認真自己錯誤
投撚錯人

舊圖分化撚，勿推

起完，你係鬼，post都無個
人地不過係狂開無人睇既手足post

唔撐鴿就係鬼？

推推推

2021年黃絲人數：50人

我就比人屌開
當日我屌人叫人唔好入理大，跟本走唔到，唔同中大咁撚大
個post仲係度！開ＰＯＳＴ條友潛撚左啦！

收皮啦黑狗

五一都仲要開工呃ot五毛狗

大家認清事實呀！
香港唔可以再投錯多次架喇！

多撚錢過你，收皮啦

笑，投錯唔認輸？

樓主五毛
請勿回覆

五你老母毛咩
我港英時代出世
你回歸係唔撚係香港呀屌你老母

次撚次篤鳩仆街民主黨就屈我五毛
而家係唔撚係五毛呀?

講啦? 你係五毛定我係呀

Btw講正經野

有無第一幅大圖？

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧
跟手遲下去選立會
屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單

直頭係 食人唔𦧲骨！

廢事又話我五毛

起底
不推文
唔好回
blocked

黑警死全家

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

Too much

又番舊帳

投考警察張相幾多年前？
Link又無，你話2020年，2014、1989年都得啦

2016喇屌你自己睇啦

婷婷邊忽好j
隻眼一條線咁

Blocked 清靜曬

最慘係冇腦

屌你都2020啦
仲係到講2016
咁講法許智勇都要死啦
換acc啦
拉拉拉

痴線林鄭其實識玩下PR都應該會做得唔錯。好彩老鼠曾無上位，上左就真係融撚左香港人

係,好痴線

你係林鄭？定係梁君彥？

暫時我信佢只係左膠
民主黨比佢無恥嘅人多的是，例如：

on9999999999

我係江澤民呀屌你老母

所以話黃絲多腦殘 泛粉多智障

慢慢賺¥0.5啦

拿，呢張小心呀
我貼開民主黨密會中聯辦都比人屌到屎忽爛

有時唔知係真黃絲
定係五毛

都好撚難分
但希望睇撚到個POST嘅人
會認真諗下自己投撚左D乜人

人會進化

你就慢慢啦
我幾球係手

見我貼 全黨死清光就屈唔撚到我五毛?

進進下化變廿三條立法你都唔知

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

手足好撚慘
咁就十碌

推埋！

我覺得呢位梁小姐仲係新人，而且只係區議員，可以再俾多少少時間觀察下，但尹兆堅呢條垃圾講啲咁無恥嘅言論必須要拉佢落台。

泛登次線

樓主偷人帳號死黑警

我就唔撚再信民主黨

point呢

黑警死全家！

又想屈我黑警？

唔洗理，講一句黑警死全家就搞掂
呢Ｄ五毛咬鳩我，我習慣哂

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !

無，都係求鳩其ＧＯＯＧＬＥ

反上腦

收手啦五毛

我都記得

好記性

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !

屌你老味都痴撚線，分化捉鬼想點撚樣？

推夠十頁就由佢free flow
睇得幾多得幾多
有26個like, 有26個人睇到都算係咁!

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !

08奧運個個都話自己中國人添
雨傘之後啲人plan去做狗，樓主有冇阻止過？

捉鬼?
屌你老母呢隻真係鬼呀, 叫你入黑警呀！
仲撐？

無，阻唔撚到！

建制派曾俊華支持者

收檔啦鬥黃撚

不割蓆不分化不篤灰 唔係得個講字架

投錯？上屆得兩個參選人，原來你想人投建制狗陳華裕，唔通你係......

撐廿三既曾俊華， 好快出黎又變成香港人１ｓｔ ｃｈｏｉｃｅ

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !

屌你啦
知係鬼仲唔撚分化？
同路人先叫唔好分化姐
你食撚慒左？

有乜咁撚難理解
奶共既點幾有禮貌既都係奶共

樓主係就貼新圖啦
貼下佢尋日點睇觀塘jr單野嘛

另一個係？

今次輪到屈我係建制派？

完全封鎖「橡筋彈賓周」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

最緊要大大力奶仲要有ＯＮ９支持

快手Ｇ持

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷

咁係咪又投白票？

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

屈人係藍屍先做，我想講你係本土手足就應該一早出去選，我肯肯定投你，仲會屌梁翊婷你票，但你又冇出去選，比民主黨贏咗建制狗又點叫投錯票呢？

多謝支持！
又一位覺醒！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

又考古

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

講事實就俾人話分化

係，明明係事實
但太多五毛

甩P連登account唔平架喎，咁黎嘥

笑死，我洗撚甩Ｐ？

咁都要有個答案架
投鴿？投建制？投白票？定做熱狗？
唔係幾隻大字同張圖就叫答左

咩事 音樂噴泉？

ＰＯＳＴ你都未開過
收撚皮啦五毛狗

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

樓主分化拉

推乜撚嘢
出面大把重要post

分化？ 定睇清事實？ 自己諗

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

舊圖拉

樓主屌你老味一條reply 又大紅字又要po 十鳩幾萬次想點 字大啲就型棍啲 抽嘢大啲
收皮啦你玩撚緊單機版連登咋
一睇紀錄嘩屌你出撚過個post 要勇武清算批鬥和理非
唔撚係分化撚我都唔知點define 你呢啲on9 仔

呢Ｄ唔重要？

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

無計，五一都要推

多謝支持！
又一位覺醒！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

.

多謝支持！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

我鍾意投邊個關你撚事？

比Ｄ錢你條五毛賺！３年得一個ＰＯＳＴ係度學人講野？收撚皮啦！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

用選票革命已經on9
但你地要投都簡啱人呀，醒少少呀

坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！[/red][/size=6] 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

算把啦啲連登仔唔接受 覺得投票就贏咗
中共一鳩叫香港dq你選出黎嘅人都企咗係到

個制度都唔撚啱
唔順眼就ＤＱ
仲拎番個制度出黎講，屌那星
班撚屌醒未架

樓主等錢洗？

露底了，你估你打個字大d就岩咩，我3歲有張相拎住支支那旗係到fing呀，又我係共產黨呀

唉，事實就係咁
乜撚野區選贏左
跟手乜都唔撚洗做，叫抗爭完

手足就一個一個比人捉撚哂入去吉屎忽
屌你地班仆街
選撚埋Ｄ仆街出黎害人

你永遠叫唔醒扮瞓既人

屌你bot黎？
見唔到不推文？
拉

多撚謝哂！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

你ＵＰ乜９
睇唔撚明

班友一直訓，訓撚到２０４７

ＳＯ ＷＨＡＴ？

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

個post沉左啦
收皮啦

佢諗住選立法會咩？

當年全部泛民都含曾俊華啦，要binc請bin全部。

達成攬炒

讀政政又去美國同外國議員交流又點

話你五毛囉，一早上黎開post講

笑，唔撚比人屌？

攬炒埋自己

有冇其他黑警／五毛／熱狗／白票撚／建制撚？
五毛

根本成場運動就係某啲人搵錢機會
黃店都係 當初目的話係幫同路人 而佢地嘅收入去捐錢俾手足 or 被捕嘅人 最起碼咁樣先叫黃店 依家阿豬阿狗 貼隻唔關事嘅閪豬同pepe 整句香港加油都話好黃好黃 你老母班連登仔龍門不停任佢地搬 一時又話偽黃都係黃 就算真係發現佢係偽黃 又選擇性唔理 eg 垃圾龍門冰室 佢老味搵唔夠仲行出黎話告急 未有場運動前就得2 3 間嘅你老母 如果佢真係咁撚落力場運動 實係開到7 8 間分店啦
我只知依場運動無咗黃店 唔會完 但無咗一樣就會完就係手足 自己諗下啦 世界唔係咁簡單 根本好多人都係 係依場運動cap水

所以算啦 根本勁多身邊所謂嘅同路人都只係無撚腦 唔思考嘅黃絲 就算同路人提出有咩問題 佢地一啱聽就會話你係鬼 係五毛 分化撚

曾鈺成之前連特赦部分罪名較輕的手足都講得出，其實好識玩分化（我覺得佢咁做可能真係界走和理非同勇武之間嘅合作）。其實佢早期做左獨立調查+部分特赦，之後再出幾次警察親民嘅樣。好可能就已經令班淺黃走哂。到時再慢慢孤立勇武

拉你老母咩 無用嘅打飛機po就推撚晒上黎 跟住俾連登依個同溫層係到打飛機 自high 成個選舉都講緊跟本有問題係個制度 但仲諗住用個有bug嘅制度去光復

得罪講句 場運動無俾人話過分化撚 五毛 狗都唔好話自己參與過

好快就會明原來功能組別都係廢 跟住就會開個po 全世界同我入黎 我正式宣佈功能組別係廢 跟住遊行下次講 廢除功能組別

負評唔係因為你 係或者唔係5毛

係因為你冇J 圖

Show Blocked User - 橡筋彈賓周

樓主好勇

我問第一張大圖響邊😭😭😭

連登無圖死罪黎

你隻五毛護航咪就係point

係黃就投 講咩政綱都係廢

要投就投假素人真泛民

以家重撚有本土派咩

剩番兩個一個係德國 一個係赤柱

Block 多件

慢慢
五毛block 我無錢收
提番你

好快就由鳩佢地死
好快又話要進攻立會
好快又話香港民主最黑暗一日

屌
聽撚咗廿幾年

Block9我驚你錢收呀

You are damn right

Loop 到2047
跟手泛民正式同大家講再見

我錯
得一張唔夠

食人血饅頭有咩問題？人血饅頭要食，仲要食得其所

唔食人血饅頭 區議會有得大勝？ 你傻鳩左？人血咁珍貴，你唔食對唔對得住烈士？

可以唔食既只有「土共」，一係做濕鳩「中間派」囉

你又有你道理
唔食點撚贏

食就食咗
係咪食得其所就要有待觀察
希望你到時唔會支持埋薯片

太撚多五毛左膠
阻撚住香港發展

篇文5年前架

唔洗解釋 當冇件事？

賣港有冇時限？
64 係咪一早完咗？

agger

典型政棍

5年前同依家都唔同
林榮基叫過去台灣既手足返香港
咁佢即係共諜啦

係
食兩家茶禮

1. 講乜撚野林榮基？ 即係林榮基錯，佢都可以錯？
2. 而家唔撚係佢做錯乜，而係佢食撚緊曾俊華廿三條條水，又食民主黨條水

乜民主黨撐廿三條咩而家？

屌 你班撚樣好撚鐘意混淆視聽，佢叫人入黑警有冇問題呀屌你老母！

樓主夠癲，擺明石丸分身

火都嚟，無一個有質素討論
一咪屈鳩人五毛 共狗 分化撚

但完全無理據
我就圖都比撚哂，確確實實，唔該你班撚屌 得啲純文字就唔好出唔廢噏

私怨大過天

唔撚識邊撚個石丸

撐廿三條薯片曾嘅就勢不兩立

食完黃店 好撚得閒
再推過

推推

拿我就幫撚襯完
唔撚洗再提D咩 建制 五毛 共狗 分化撚

十連推